俾狗睇嘅文

可能大家覺得講黎哂氣 要醒一早醒左 當我on9又好咩都好
只係覺得除左響街屌到佢老母個閪都爛之外 試下會唔會有d文可以俾d情緒崩緊嘅狗睇到 做到少少分化 好過冇 我地咁驚分化 佢地都會驚 雖然好難做到
要負評都明 或者覺得冇用 由佢沉左佢la 只係想試一試

致香港警察:

反修例示威持續兩個月 就算修例風波暫竭 示威者都一直係香港多區繼續示威反抗行動 矛頭其實係直指你地警方對示威嘅處理手法 由抗議政府推行一條法例 已經變左抗議警方嘅執法 警方嘅不公

有d咩不公? 721元朗白衣人"冇持有任何攻擊性武器"冇被捕 打999冇警察回應 響民居 地鐵站 發射大量冇必要嘅催淚彈 甚至係過期而有毒 當示威者並無襲擊意圖 你地不斷揮警棍 近距離開槍 對記者發射強光 推撞 出言辱罵
到今日811響一米範圍開槍 港鐵站發催淚彈 拘捕示威者時不斷毆打 整盲人 放任北角紅衣人打人 數之不盡

你地會覺得係示威者繼續出黎搞事 你地就有責任要無所不用其極拘捕 驅散示威者 甚至用武力報復 令示威者受傷 怕左你地 唔會再出黎

但其實問題嘅源由係政府垃圾 響政治上唔識回應市民問題 你地有睇記者會 都知個政府係講廢話 甚至你地一哥都不停出醜 然後就係你地警隊高層 指揮官 推你地出黎去做你地原本唔需要做嘅事 然後你地響前線俾人日日屌老母 日日俾人指住塊面話係黑警話係狗

你地話有老婆仔女要養 你地話你地要維持秩序 繼續執法 咁你地大可以合理地使用武力 見到有示威者打人 掟汽油彈時作出拘捕 或者其實你地只係簡單到一大隊人出現 推進 唔做任何野 示威者都要遲早番屋企 係個政府 係你地上級 或者係你地自己嘅衝動 要你地咁樣打人 要你地咁樣開槍 先會造成今日你地著制服出街就俾人屌 就好似過街老鼠咁 冇朋友 冇哂本來圏子 日日頂住壓力做人

其實依家成個社會聲音已經係唔會原諒你地 當你地已經係喪心病狂 而且你地都知 依家根本唔知幾時先有完嘅一日 而且係咪以後當差 都要受千夫所指 全市為敵
但其實依家唔係你地要更暴力 要更令我地收聲 反而如果你地肯做少d 驅散就驅散 射少兩粒彈 唔好開槍傷人 合理執法 我地市民係會有眼睇 係會指番個矛頭去政府 到時就係個垃圾政權做番佢地應該做嘅野 唔係要你地幫佢打場唔知幾時先完嘅仗
可能你諗 已經番唔到轉頭 而且所有同僚都係目標一致 但其實有多一個肯維護真正正義嘅警察 已經多好多 真係少好多人受傷 亦真係有心未遲

係你地收手 呢件事先會有完嘅一日 到你地同你地伙記一齊唔再傷害香港人 你地係有機會再聽到市民掌聲 再聽番市民叫你做呀sir 有番尊嚴做一個香港警察

想打人 想射人果陣 擺番低支棍 擺番低支槍 收手啦

自推

推

講黎都曬氣

push

推多十下

班畜牲邊識字

可能係太天真 但唉屌你老母做乜柒都冇撚用咁

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救